［幫推置頂］7月1 照常升旗！！！！

大家睇清楚，唔係取消升旗，係醫療輔助隊取消参與！！！

岩岩有好多人俾人呃左，請幫推廣傳，71照常升旗！！！！！

推

大家記住到時去野餐

係所有公共服務團體參加唔到，唔單只佢

推
去野餐

七一圍升旗靜坐嗌口號表達訴求，之後唔去遊行直接圍哂律政，警總，政總，禮賓有冇得諗

推
未睇過扯旗禮 今天一定要去

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

好想睇佢瘋狂升旗

Puhs

去呀

推！一定要去睇升旗

pish

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

推！ 等班犬隻繼續on9落去

推
照去觀禮

push

Push

#

推爆佢老母

pishhh

Pushhhh

推推推

推咪再誤導人！

張曉明.jpg

迫爆佢

PUSH

推，大家要和平，唔好畀位佢推國歌法

其實佢趕曬啲人就不如就冷處理
冇人想睇佢支旗

升旗與否跟市民活動無關

一定要升旗！

推到熱門

推！

Pish

推呀

咁耐都無睇過 今年要睇下

熱烈慶祝

好多鬼呀連登 痴撚線

有咩可能唔升旗

班五毛真係垃圾人渣
大家永遠記住，如何事都要fact check

到時出黎

如常升旗，如常行動

推
第一次睇升旗 實去

pushhhhhhhhhhhhh

班狗仔唔係以為咁做fake到人呀？

國慶喎！升唔升旗都要慶祝下啦！

其實D原住民 丁屋仔有冇出過聲

71照升旗圍佢老母啦 推

讓更多市民慶祝回歸大日子

參與

其實未到last minute都仲有機會改
但目前只係取消晒所有表演同制服團隊參與
71升旗同酒會係會照常舉行
原因係怕有學生/年青人在場

利申：第一手資訊

班大陸狗住邊？係佢住嘅附近野餐？

好似係會展附近「君悅」

去野餐要小心，啲人仲大粒過一哥、林鄭

大力推

到時有幾多人下面扯旗

到時carrieb lam 會唔會係到

佢一定要到

野餐

夾佢啦

推

P